【名後面乜都冇】英籍胡杏兒任春晚主持 被網民質疑避寫國籍

湖北武漢爆發新冠狀病毒肺炎疫情，為控制疫情蔓延，就連一年一度的央視春晚，亦全部取消直播部份，改為提早錄影。

早前被指踏上央視春晚位於珠海「粵港澳大灣區」舞台的胡杏兒，今次在春晚中擔任主持，與表演嘉賓劉嘉玲、成龍等同台。不過在春晚的節目表中，有大陸網民就質疑當劉嘉玲、成龍，就算是已入籍香港的郎朗，人名後均有顯示是其國籍是「中國香港」時，為何胡杏兒卻沒有，更懷疑她是否因早已移民英國而避寫。

而除此之外，有網民亦指今年的春晚做演員的胡杏兒被派去做主持、劉嘉玲則被安排唱歌，至於彭于晏就與甄澤權表演魔術，覺得節目安排非常奇怪。

Soler奶共

要寫國籍本身就on9啦

奶左好耐啦

雜種屋企人寫哂英美國藉